小西灣手足請入！

開咗個小西灣嘅tg group 希望可以係呢個建制之地搵到更加多同路人
再唔係平時街坊吹水都好

Push